【糖尿師】香港邊度有奧地利Almdudler汽水？

去維也納最難忘就係呢隻汽水
我上HKTV搵過都冇

連登冇人覺得佢好飲？

Radler

未飲過
係咩味道?

台灣有

資料話係herbal extracts
我自己覺得有少少似蘋果嘅甜味

啲fd個個都話難飲終於搵到知音人

點會難飲，好好味喎

真！佢地話似藥水

但都係好好飲既藥水

我覺得車厘子味可樂先似
其實任何車厘子味嘅product都係藥水味